總之任何嘢對中共有利嘅我們就要反對

唔好畀其他嘢影響 一定要堅持呢個信念